[爆卦] 香港警察所用的武器

現在人在國外 聽朋友說香港出事了
從水管看直播 發現香港警察這次用的武器
真的比台灣的鎮暴警察厲害多了

除了基本的盾牌棍棒之外
香港警察出動了多種槍枝來對付民眾

（一）催淚彈

（二）鎮暴槍

較少會被注意到 但短小靈活
算是漆彈槍射出實心塑膠彈

香港警察從側翼攻擊移動中的民眾

（三）橡膠彈

利用火藥給予的強大動能 推動橡膠彈

可在盾牌後面支援

或是協助攻擊指定目標

有人在地上發現用過的彈殼
使用的彈藥為 ALS 1202

是一種帶有穩定翼的橡膠彈

注意左下說明

Serious injury or death may occur if the product is
misused or in rare or unexpected instances.

在近距離內發射將導致嚴重傷害或死亡

因為該彈藥為低致死（Less-Lethal）
而不是非至死（Non-Lethal）

被擊中的部位很嚴重 組織被破壞 肉會凹進去

民眾想要用雨傘擋住火藥打過來的橡膠彈

一發馬上就退散了

因為天氣熱 香港的民眾大多數完全沒有任何保護
受傷的人數應該還會持續增加

今日香港，＿＿＿＿。

睇幅瞄準圖先見到
睇黎原來係白衫指示射邊個架喎

push

Pish